王騎答問 秒回 2:45完結

咩問題都答

你老母1q幾錢

你支矛幾重

我老母無做雞
同你老母不同

2噸

你知唔知邊個係你親生老豆or經手人？

咪我老豆囉

你老母都唔知你知？？

下期六合彩結果

王生返唔返高登

唔返

無人中

我老母知

點睇王騎戰死

點先cow到囡-_-?

王翦勁啲定你勁啲

唔識，但d女排隊比我屌

點睇Ben Simmons

我

籃球係黑猩猩搶球遊戲

點睇James

去左拜仁重生

求教

點睇車路士

你係唔係人妖

後天幫你唔到

你有幾cm

垃圾

係

屌你老母

175

同騰有冇做過愛

除左拜仁仲中意咩球隊

無，佢有臭孤

拜今晚會被中炒幾多粒

車仔
南區
華西

你好靚女

你有幾長

0粒

扯左13cm

樓豬有冇女朋友

4個

Kathy chan,有村,mayu,初瓏

公廁死開

頭2個是公廁，後2個是肉便器